
Мне по любому надо знать, откуда ветер дует
Как Микки Рурку в моем любимом фильме «Пуля»
И когда настанет время, нас упакуют
Ты аккуратней свою жопу тут паркуй, братуля
Потревожу ваш осиный улей
Под плотную битулю. Утром — деньги, вечером — стулья.
Чисто нырнули на бумере с плавником окульим
Это дерьмо кусает зубами питбуля
Вы как-то быстро переобули ласты, гуси
Чтобы быть в тусе, но за вас тут в курсе
И пока во фрути лупсе я клею гусли
Вряд ли эти улицы качнутся твоим рэпом грустным
Под наши треки танцуют суки с пятым бюстом
Икс пятый залетает во дворы на профсоюзной
Под белый блюз уносит серебристый кузов
Живем как по сценарию Марио Пьюзо
Я будто бы сплю, но лежу вертикально
Крыша подтекает в режиме ожидания
Кто-то с кредитами и Навальным
Кто-то с бандитами и ментами. Вы как страну проебали?
Припев: 2 раза
Это тот самый город на семи холмах
Это качает ночью где-то во дворах
Это бабло, дороги, менты, братва
Это золотом сияют купола
Мы изменяли сознание, открывая новое
Я помню она гладила рукою мою голову
На заднем сидении в ушатанной волге
Мы друг друга хотели будто дикие волки
Тут долгие ночи холодной зимой
Прем серой толпой, но все по одиночке
Прилип щекой к грязному стеклу в экспрессе
Собака Лесси не учует, что в кейсе
Замучу песен, сделаю бабла на детях
Ваше ночное ток-шоу барыги в пакетиках
Себя продаст чемпионка по легкой атлетике
Ломаясь недолго в чулках из синтетики
Центр втроем. ну да, было красиво
Я твой район забодрю одним тейком с мобилы
Все изменилось но, но пока конца не видно
И мне бы было проще в маске как у Мэдлиба в клипах
Ровный ритм, накрутил фильтр
Голова под ноль побрита. осень, теплый свитер
Того, что позади я вряд ли буду стыдиться
Как ни крути, но тут заново нам не родиться
Припев: 2 раза
Это тот самый город на семи холмах
Это качает ночью где-то во дворах
Это бабло, дороги, менты, братва
Это золотом сияют купола
